有冇人黃克競vtc？

有

做乜

點

做咩

做咩？

廿年前係

有冇人收到風16號會唔會復課

冇,不過返學好危險成間學校都係南亞的足跡

係囉重申唔係歧視 但係佢地意識真係麻麻地